打字會打「閪」定「系」？

唔知點解以前細個好多人都打「系」，到近幾年好多人都係打「閪」

閪
系

西

手機打唔到 閪

臭系
奶閪

Hi

West

「系」個音都唔撚似
同5P字入面嘅「牙」一撚樣咁乞人憎

不如正正經經講返陰道陰唇陰部仲好啦

兮